(信用卡) 想申請張信用卡 有邊張高汁

月入得萬中

問daddy借60萬放係大貓定3個月期 再申請張vs

做我契爺ok?

VS
月薪就ok 唔洗60萬saving

佢月入萬中應該比大貓秒reject

睇漏左 sor
渣打算啦咁

申請渣打sc算啦 1.5%

又唔講要咩類型卡..
里數cash rebate定乜..
使用習慣係乜..
好難話邊張高汁..
唔通同你講AE centurion高汁你就去申請咩...

Btw如果你話里數我都可以介紹下..

唔想煩就scsc

每句都加個 ... 喺句尾
巴打真有趣

岩岩比人呃左申請city 張8達通信用卡
原來要搭夠1500先有85折九巴
但點會搭到1500
搭到1500都去買月票啦

係簽賬滿1500喎， 唔係搭車夠1500

即係每個月都要簽1500蚊？

好難咩

每月簽卡1500好少炸喎， 你咁都做唔到唔好玩信用卡啦

8達通自動增值當唔當？

sorry窮人又想慳錢
得罪左你唔好意思

大貓銀行 前排係咁谷人升vs 月入冇20k都批
打去要求就得

小心比人話呀巴打
早兩個月打去都係金卡變vs

上網apply唔批
打電話係同邊個講?
申請信用卡個hotline?

17年果陣仲係金卡 上年睇有vs邀請計劃
Apply 唔到兩星期收到卡
睇下自己email有冇收過封咁既野

利申：果陣連要求一半都唔達 亦唔係出糧戶口

一個月你點都會洗到千幾啦，食飯都唔止啦。。。

我平時洗得唔多 都係用開中銀張大灣卡
我日常食野消費通常洗唔夠2500

八達通卡

AE CHARGE
CITI PRESTIGE
HSBC VISA SIGNATURE
有呢三張基本上唔使再要其他卡